男友晌cafe問女職員拎contact

拎電話number(WhatsApp) 同add facebook
話做個咖啡朋友

咁我咪問將心比己
如果我問男職員拎fb同電話係咪冇問題先
佢話係

係咪我思想保守？

分手

Gay

同佢講cafe D女職員都係雞黎架炸

咖啡弄

小妹覺得
你男友正狗公

真係男友咩？
分手啦

仲唔飛 留返條仆街黎餵狗？

你男友咁落你面 不了搵過個啦

分手啦

咁呢個世界唔係男就係女，介意得咁多咩？如果佢真係愛你，表現出愛你ge做法已經足夠（送禮物或者細心體貼），而唔係避免做你討厭ge事（拎女仔電話或者望女仔之類）。因為做法都係一件事實行為，但討厭係你自己ge情緒。況且佢都唔討厭拎電話呢個行為，佢點會介意你去拎？

明知女朋友會唔鐘意
愛佢仲會做得出,捨得佢唔開心？

擺明唔愛你

人哋唔想再搞基喇 咪阻人

想溝女囉

咩cafe先？ 連鎖嗰啲真係收收皮先
乜撚咖啡朋友
樓上鋪真係整咖啡好飲嘅都仲有得講

搵間有男職員既 睇你男朋友問唔問佢拎電話

典型價值觀明顯分歧